Как развернуть:

1. git clone https://gitlab.com/mixassio/task-to-messenger.git
2. make run-dev

На 3000 порту стартует 1 приложение, на 3001 второе, на 8080 порту стартует админер, база MySQL стартует на стандартном порту 3306 в контейнере.

при переходе на localhost:3000 редирект на `swagger`

На второй сервис хуки пока просто прилетают и не обрабатываются
